沒有英足總照住，未來隊什麼都不是

英格籣球王京恩，阿里，你們有的是未來呀